其實做愛方面youtuber同娛樂圈體育界係唔係一樣?

娛樂圈
陳冠希羅志祥

體育界
2016年美國媒體「E！News」得到里約奧運內部人士透露，選手村裡的「戰況」非常激烈，有些人在比賽後才好好享受「性愛派對」，有些則是在練習期間就要來一發：「性愛可以幫助我拿金牌！」

雖然近年來奧運主辦單位都會提供超過10幾萬個保險套，但總是供不應求，例如2012年倫敦奧運，主辦單位準備了15萬個保險套，去年的里約奧運更是破紀錄達到45萬個！

據美國知名體育頻道ESPN於2012年倫敦奧運熱潮時的報導，「我覺得70–75%的選手都在比賽期間有過性行為。」美國游泳名將羅切特（Ryan Lochte）曾這樣說。

有權力地位既人都係

咁呢樣當然

好撚葡萄牙????
我有方法幫到你喎~

有咩方法
好想破處

我有朋友搞緊行山團
可以用社交轉運法囉

想John

有一個充滿優質嘅男女既大環境， 自然雙方都 濕曬